臨臨案終於開審

估唔到攪到依家先審
一定要判終身監禁

3名被告分別為死者的29歲父親(運輸工人）及30歲繼母（家庭主婦），他們同被控於2018年1月6日，在香港謀殺5歲女童Z。而57歲的繼外婆（會計文員）則被控於2017年8月10日至2018年1月6日期間，在屯門的寓所內，對Z及其當時只有7至8歲兄長X負有管養及照顧責任，但故意虐待及忽略兩人。
控方庭上透露，首兩名被告曾表示承認誤殺罪但控方並不接納，又形容小兄妹居住在繼外婆家的5個月就像活於地獄當中，案件被揭發後，兄妹二人被發現全身均有超過130個傷口，女童最終因身體多處受傷最終受感染出現敗血症而死。

咁耐

父親
繼母
繼外婆

已經過咗3年

呢三個人渣一定要告到坐監日日畀人招呼！

黑心繼外婆
Evil couple!

成件事繼母好似有仔女
大家都係輸家

佢地保釋後審？

終身啦屌，癡撚線

好似老豆繼母冇得保釋
繼外婆就可以保釋